而家開始驚 點算

之前我一直認為唔好理咁多就對自己冇影響
但係而家社會秩序亂哂
隨時行街都會被誤中副車
係唔係應該諗移民

利申: 和理非中產

點做好

奶共吧

但係都改變唔到社會亂

只有攬抄
浴火重生先能建立新秩序
歷史上人類差唔多有40％時間係戰爭狀態,所以社會亂反而係必然而且係常態
今日歐美自由人權,係人地啊公用血換返嚟架。而我地都係度打緊返嚟。班有d錢大陸西用錢移左民後都係咁仆街,因為自己無改變自己。

其實我地武力上打赢班狗之後點解要比弱雞過我地嘅狗保護
所有狗連屎都不如

如果香港對你黎講，只係一個地方名，咁你走吧啦

攬炒辛苦建立既野冇哂

其實個個都知而家好多辛苦建立左嘅野係會無哂,以前越努力嘅失去越多咁。問題係你今日係在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
你認為有咩理據支持妥協可以令你擁有嘅平安同財富可以維持下去?事實擺在眼前,共產黨只會暫緩但永遠進逼。你妥協後得到暫時嘅平安係假象,因為佢令你先恐懼達至100,妥協嘅侵佔你一部份利益將恐懼降至50,最後你得到嘅係50恐懼同平安左嘅錯覺。
我AL衰左後都剩係抄散(相比你之下,我無乜錢可以輸,無説服力).而我其中一個最大娛樂係喺圖書館睇書、但係我見到共狗嘅進逼連讀書嘅自由都會無左,雖然有排。但係其他人被打壓後,到我被打壓果陣時就無人可以替我發聲。呢D上網都有,但我係喺書本學返嚟。我只係想將書到學返嚟對人性嘅認識實踐出嚟

奶共